[{"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187763304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/187274102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/187693024", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187631462", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187652741", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37568146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37568146/answer/187142136", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u80fd\u8ba9\u4f60\u4ea7\u751f\u5f3a\u70c8\u60c5\u7eea\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61280538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61280538/answer/187769573", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5c0f\u5b66\u751f\u73a9\u300c\u7259\u7b7e\u5f29\u300d\uff0c\u8fd9\u79cd\u300c\u5f29\u300d\u662f\u5426\u5e94\u88ab\u7ba1\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187389499", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61360448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61360448/answer/187441249", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u4e4b\u58f0\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u5fae\u535a\uff1f\u5b83\u662f\u5b98\u65b9\u53e3\u5f84\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187557856", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187593706", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187590351", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187599914", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36394566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36394566/answer/187513109", "content": "\n\u5f53\u4f60\u63a8\u95e8\u770b\u89c1\u81ea\u5df1\u7684\u8001\u5a46\u6216\u8005\u8001\u516c\u548c\u522b\u4eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u556a\u556a\u556a\uff0c\u4f60\u5f53\u65f6\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61293257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61293257/answer/187800877", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u4e3a\u56fd\u6350\u8eaf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61022374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61022374/answer/187759241", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74 6 \u6708 9 \u65e5\u5317\u5927\u8d74\u7f8e\u4ea4\u6d41\u7855\u58eb\u7ae0\u83b9\u9896\u5973\u58eb\u5931\u8e2a\u4e00\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187313678", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60459786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459786/answer/185922504", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5403\u64ad\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u62ff\u751f\u547d\u505a\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46349433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46349433/answer/187795160", "content": "\n\u51fa\u56fd\u7559\u5b66\u4f1a\u5bf9\u4eba\u7684\u4e00\u751f\u6709\u591a\u5927\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49994095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49994095/answer/187779686", "content": "\n\u4f5c\u6b7b\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187565934", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61393553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61393553/answer/187493224", "content": "\n\u6700\u8fd1\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8bdd\u9898\u5f88\u706b\uff0c\u80fd\u5206\u6790\u4e0b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24917544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24917544/answer/187011617", "content": "\n\u4f60\u751f\u547d\u4e2d\u6700\u8270\u96be\u3001\u75db\u82e6\u7684\u4e00\u6bb5\u65e5\u5b50\u662f\u5982\u4f55\u5ea6\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35720340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35720340/answer/187332863", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8bfb\u4e66\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61393473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61393473/answer/187735073", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u7684\u53e4\u4ee3\u5730\u540d\u5176\u5b9e\u4e0d\u600e\u4e48\u6837\u5374\u88ab\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187381546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61402152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61402152/answer/187519601", "content": "\n\u6e05\u738b\u671d\u4e24\u767e\u591a\u5e74\u5386\u53f2\u91cc\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e8b\u4ef6\u6216\u7ec6\u8282\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187367079", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/186947453", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52148525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52148525/answer/187280226", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u906d\u9047\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187585695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421155/answer/187594917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u7535\u603b\u5c40\u8981\u6c42\u201c\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u201d\u3001\u201cACFUN\u201d\u7b49\u7f51\u7ad9\u5173\u505c\u89c6\u542c\u8282\u76ee\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31584701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31584701/answer/187358474", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35528204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35528204/answer/187387154", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\uff08\u4eba\uff09\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u4f1a\u6216\u504f\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47340959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47340959/answer/187237585", "content": "\n\u533b\u751f\u88ab\u6253\u53ef\u4ee5\u8fd8\u624b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61357458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61357458/answer/187423594", "content": "\n\u5c71\u897f\u592a\u539f\u6570\u5343\u9526\u9ca4\u6392\u957f\u961f\u8f6c\u5708\u7684\u73b0\u8c61\u600e\u4e48\u89e3\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61333219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61333219/answer/186679050", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u592e\u8d22\u7ecf\u5927\u5b66\u5b66\u751f\u8eab\u4ea1\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36394566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36394566/answer/187373080", "content": "\n\u5f53\u4f60\u63a8\u95e8\u770b\u89c1\u81ea\u5df1\u7684\u8001\u5a46\u6216\u8005\u8001\u516c\u548c\u522b\u4eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u556a\u556a\u556a\uff0c\u4f60\u5f53\u65f6\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61149264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61149264/answer/186875849", "content": "\n\u4f60\u7684\u597d\u670b\u53cb\u6740\u4e86\u4eba\uff0c\u5411\u4f60\u6c42\u6551\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40138325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40138325/answer/187706915", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u5931\u671b\u7684\u5883\u5916\u65c5\u6e38\u57ce\u5e02\u6216\u8005\u666f\u70b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45200700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45200700/answer/187565658", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u7586\u7ef4\u543e\u5c14\u65cf\u4eba\u53e3\u66b4\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60843717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60843717/answer/186630712", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5c40\u5df2\u5b9a\uff0c\u5374\u53c8\u88ab\u6781\u9650\u53cd\u6740\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61429916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61429916/answer/187679449", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u867d\u8d25\u72b9\u8363\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20562754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20562754/answer/187256114", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u5b66\u751f\u6570\u91cf\u8fc7\u5269\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36394566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36394566/answer/187501059", "content": "\n\u5f53\u4f60\u63a8\u95e8\u770b\u89c1\u81ea\u5df1\u7684\u8001\u5a46\u6216\u8005\u8001\u516c\u548c\u522b\u4eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u556a\u556a\u556a\uff0c\u4f60\u5f53\u65f6\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187387690", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61278243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61278243/answer/186035353", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51af\u5c0f\u521a\u300c\u4e2d\u56fd\u5783\u573e\u7535\u5f71\u592a\u591a\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u6709\u5783\u573e\u89c2\u4f17\u6367\u573a\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52475171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52475171/answer/187401352", "content": "\n\u9ad8\u8003\u5168\u56fd\u4e00\u5f20\u5377\u5b50\u7edf\u4e00\u5206\u6570\u7ebf\u516c\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421178/answer/187623632", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u7535\u603b\u5c40\u8981\u6c42\u201cAcFun\u201d\u7b49\u7f51\u7ad9\u5173\u505c\u89c6\u542c\u8282\u76ee\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37904644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37904644/answer/186972695", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u77a0\u76ee\u7ed3\u820c\u7684\u9017\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24057313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24057313/answer/26783008", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u7edc\u4e0a\u53d6\u6d88\u7389\u6797\u72d7\u8089\u8282\u7684\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60459786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60459786/answer/187542306", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5403\u64ad\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u62ff\u751f\u547d\u505a\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40451490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40451490/answer/187691537", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u519bF22\u4e1c\u6d77\u88ab\u4e2d\u56fd\u96f7\u8fbe\u53d1\u73b0\u3001\u6d77\u519b\u62e6\u622a\uff082\u670810\u65e5\uff09\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39391538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39391538/answer/187303658", "content": "\n\u8881\u817e\u98de\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u505a\u6d77\u6dc0\u533a\u5b66\u79d1\u5e26\u5934\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308427/answer/187021199", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u53d6\u5f97\u4e86\u8f83\u5927\u7684\u6210\u5c31\uff0c\u9762\u5411\u672a\u6765\uff0c\u6211\u4eec\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36394566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36394566/answer/71603436", "content": "\n\u5f53\u4f60\u63a8\u95e8\u770b\u89c1\u81ea\u5df1\u7684\u8001\u5a46\u6216\u8005\u8001\u516c\u548c\u522b\u4eba\u5728\u5e8a\u4e0a\u556a\u556a\u556a\uff0c\u4f60\u5f53\u65f6\u4f1a\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61393434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61393434/answer/187689941", "content": "\n\u5929\u4ed3\u4e94\u662f\u4e00\u9897\u600e\u6837\u7684\u6052\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61358430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61358430/answer/187439874", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u8fde\u7eed\u67aa\u6bd9\u5341\u671f\u7684\u300a\u5e27\u5bdf\u300b\u8282\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60018346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60018346/answer/187385183", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4f60\u66fe\u8ba4\u4e3a\u611a\u8822\u81f3\u6781\u7684\u89c2\u70b9\uff0c\u6700\u540e\u53d1\u73b0\u5c45\u7136\u6709\u4e00\u5b9a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61293257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61293257/answer/186647032", "content": "\n\u4f60\u613f\u610f\u4e3a\u56fd\u6350\u8eaf\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61364835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61364835/answer/187419422", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u8fd1\u65e5\u5728\u5fae\u535a\u4e0a\u53d1\u8868\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59546115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59546115/answer/187333747", "content": "\n\u9999\u6e2f\u56de\u5f52\u4e8c\u5341\u5e74\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u5fc3\u503e\u5411\u8d8a\u6765\u8d8a\u660e\u663e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61355387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61355387/answer/187255120", "content": "\n\u4f60\u6700\u60f3\u64a4\u56de\u7684\u4e00\u6b21\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57876890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57876890/answer/187820688", "content": "\n2017\u5e74\u7684Steam\u590f\u5b63\u7279\u60e0\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u671f\u5f85\u7684\u6e38\u620f\u53ef\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61297389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61297389/answer/187091910", "content": "\n\u5168\u56fd\u5404\u7701\u4f1a\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u89e3\u653e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187428271", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61155255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61155255/answer/187645384", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4f55\u65f6\u624d\u80fd\u5f7b\u5e95\u6446\u8131\u5f88\u591a\u4eba\u773c\u4e2d\u7684\u5c4c\u4e1d\u7684\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187530827", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61223989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61223989/answer/187068465", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u7b11\u5230\u62bd\u6216\u8005\u4f1a\u8bf4\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61412487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61412487/answer/187503952", "content": "\n\u65e2\u7136\u6027\u751f\u6d3b\u80fd\u5426\u548c\u8c10\u662f\u62e9\u5076\u7684\u4e00\u5927\u6807\u51c6\uff0c\u90a3\u4e48\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u56e0\u6b64\u63d0\u5021\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61402152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61402152/answer/187753289", "content": "\n\u6e05\u738b\u671d\u4e24\u767e\u591a\u5e74\u5386\u53f2\u91cc\u6700\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u4e8b\u4ef6\u6216\u7ec6\u8282\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421155/answer/187608290", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u7535\u603b\u5c40\u8981\u6c42\u201c\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u201d\u3001\u201cACFUN\u201d\u7b49\u7f51\u7ad9\u5173\u505c\u89c6\u542c\u8282\u76ee\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61278243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61278243/answer/186469795", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51af\u5c0f\u521a\u300c\u4e2d\u56fd\u5783\u573e\u7535\u5f71\u592a\u591a\uff0c\u662f\u56e0\u4e3a\u6709\u5783\u573e\u89c2\u4f17\u6367\u573a\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23274083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23274083/answer/187632499", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5236\u4f5c\u8fc7\u7a0b\u7b80\u5355\u5374\u5f88\u7f8e\u5473\u7684\u751c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58244005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58244005/answer/187473798", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106162/answer/187413095", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u8ddf\u5f00\u4e86\u6302\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187604139", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61322629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61322629/answer/187355414", "content": "\n619\u5e7f\u5dde\u5e02\u767d\u4e91\u533a\u5317\u592a\u8def\u5730\u533a\u62e6\u8def\u62a2\u52ab1300\u591a\u6761\u72d7\uff0c\u60f3\u77e5\u9053\u6709\u6ca1\u6709\u540e\u7eed\u7684\u8ddf\u8e2a\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61320790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61320790/answer/187187861", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u604b\u4eba\u95f4\u7684\u65e5\u5e38\u4ea4\u6d41\u53d8\u6210\u300c\u5206\u624b\u5bfc\u706b\u7d22\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/187368583", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421155/answer/187596581", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u7535\u603b\u5c40\u8981\u6c42\u201c\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u201d\u3001\u201cACFUN\u201d\u7b49\u7f51\u7ad9\u5173\u505c\u89c6\u542c\u8282\u76ee\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61308427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61308427/answer/187325507", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u76ee\u524d\u53d6\u5f97\u4e86\u8f83\u5927\u7684\u6210\u5c31\uff0c\u9762\u5411\u672a\u6765\uff0c\u6211\u4eec\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21681509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21681509/answer/186751191", "content": "\n\u4e70\u7ed9\u7236\u6bcd\u7684\u667a\u80fd\u624b\u673a\u662f iPhone \u8fd8\u662f\u5c0f\u7c73\u66f4\u9002\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187284711", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/187682143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7535\u5f71/\u7535\u89c6\u5267/\u52a8\u753b\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61316511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61316511/answer/187217919", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\uff082017\u5e746\u6708\uff09\u8fd8\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u4e25\u91cd\u7684\u95ee\u9898\u3001\u9762\u4e34\u7740\u600e\u6837\u7684\u6311\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187606343", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61412487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61412487/answer/187543888", "content": "\n\u65e2\u7136\u6027\u751f\u6d3b\u80fd\u5426\u548c\u8c10\u662f\u62e9\u5076\u7684\u4e00\u5927\u6807\u51c6\uff0c\u90a3\u4e48\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u56e0\u6b64\u63d0\u5021\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61427323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61427323/answer/187737864", "content": "\n\u53ea\u752830\u884c\u4ee5\u5185\u4ee3\u7801\uff0cC++\u6700\u591a\u53ef\u4ee5\u4ea7\u751f\u591a\u5c11\u884c\u7684\u7f16\u8bd1\u9519\u8bef\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61421155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61421155/answer/187631167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u7535\u603b\u5c40\u8981\u6c42\u201c\u65b0\u6d6a\u5fae\u535a\u201d\u3001\u201cACFUN\u201d\u7b49\u7f51\u7ad9\u5173\u505c\u89c6\u542c\u8282\u76ee\u670d\u52a1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48769343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48769343/answer/187888971", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ae0\u5b50\u6021\u4e0d\u62cd\u7535\u89c6\u5267\uff0c\u96be\u9053\u771f\u7684\u56e0\u4e3a\u7535\u5f71\u903c\u683c\u6bd4\u7535\u89c6\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25442100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25442100/answer/187837293", "content": "\n\u4f60\u6210\u529f\u5730\u62a5\u590d\u8fc7\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/187738356", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/187268195", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37310625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37310625/answer/187177528", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u53f0\u6e7e\u5404\u8272\u540d\u5634\u7684\u98ce\u683c\u548c\u5185\u6db5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61407302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61407302/answer/187769953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u84dd\u8272\u94b1\u6c5f\u7eb5\u706b\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49285566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49285566/answer/187238272", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u5230\u53e4\u4ee3\uff0c\u9664\u4e86\u8863\u670d\uff0c\u53ea\u80fd\u5e26\u4ef7\u503c100\u5143\u4e1c\u897f\u7684\u8bdd\uff0c\u5e26\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6700\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61378239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61378239/answer/187366743", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u4e16\u754c\u96be\u6c11\u65e5\u5927\u91cf\u4e2d\u56fd\u5fae\u535a\u7528\u6237\u6012\u65a5\u63a5\u6536\u4e2d\u4e1c\u96be\u6c11\u7684\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37106162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37106162/answer/187469013", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u7684\u4eba\u751f\u8ddf\u5f00\u4e86\u6302\u4e00\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61418132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61418132/answer/187615411", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8001\u56de\u4e3a\u4e09\u661f Note 4 \u70b8\u4f24\u5973\u7ae5\u7ef4\u6743\u65f6\u88ab\u8d35\u5dde\u5b89\u987a\u666e\u5b9a\u4fe1\u8bbf\u5c40\u5c40\u957f\u53f7\u53ec\u7684\u5341\u6570\u540d\u5de5\u4f5c\u4eba\u5458\u6bb4\u6253\uff1f\n"}]